突發 星晨旅遊 內部受到國內壓力 星期一照常營業

朋友內部得知消息

咁多位可以有禮貌地
打電話/親身到分行
查詢星期一是否休息
要明確確實答覆
如果答唔實 就姐係想彈弓手
欺騙市民 呃完LIKE 就開工

如果你地想幫一間良心公司
擺開共產黨嘅壓力
我地可以比返壓力佢地
令到佢地唔開工

香港人加油

四大蟈有銀行都話要擺工喎
五毛吧點解唔做埋佢地

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

朋友 消息人士

推